[輕鬆足球] PS4 FIFA Pro Club 招人

而家D6,最高D2

隊波開左好耐,係呢集D隊員好多開始淡出,所以想招新血
主打傳控,小組
常用陣式4-2-3-1, 4-3-3

平時8:00-02:00都有人玩

唔會強制話幾耐唔on會踢個D,唔會屌隊友,善意提醒is ok
開唔開咪都得
有時個group會off topic傾下波

而家招幾個位置
掃蕩型防中 X1
中堅 X2
閘 x2
內切/傳中型翼 x1
龍門 x1

有Teamwork,水平其實夠打電腦porfesional就得
唔駛試腳 有意留TG

我地夠三人就開波

細細力推推，隊友快d嚟啦喂

唔知點解TG send左字比你,但係單剔

你都係, 唔知點解TG send左字比你,但係單剔

仲收唔收

收

翼位滿人
其他位置繼續招

火速升班 繼續go go go

想踢下輕鬆波 依家可以on

仲有咩位

巴打得嘅話搵搵我

中前場咩位都得，閘都ok

TG: abdce0304

而家只招幾個位置
掃蕩型防中 X1
中堅 X2
閘 x2
龍門 x1

其他暫不招收

Tg搵唔到你

想問大家有無group link?想玩 但係從來唔睇足球 知識又無 玩開籃波18

回錯